又一次證明，香港差佬係幾咁無知

前排點宣傳國安法點安心點有保障都無用
區區一個撚屌底等既差佬未經法庭就可以凍結個人資產
共產黨唯一既外資窗口一而再再而三衰係班無知底等既差佬手上
你做共產黨今次點拆？
我就買定花生，實有人會煲大去
共產黨你有d咁既豬隊友真係恭喜你

有知就做人唔做狗

咁鳩高人工
全部都係無知閪
底知識水平到好似農民工咁

仲要星期日先攪咁多野
唔知邊個高人出手
聯合幾間機構一齊出手

警察唔單只無知
仲要無生產力

究竟啲外資肯走未

凍你咪凍你囉
咁小事
有咩拿渣野未做過

點會係低等差佬落 order

一定係經濟白痴既最高層落命令
平時係大陸咁做係標準動作
係香港咁玩邊得姐
發覺玩大左先縮

全部仆街淨係識打女人打細路，一隊人就串咀，一個係L咁講對唔住

星期六出手, 星期日彈弓手

雖然明知係出動國家機器
始終幕後條友唔少野
星期日可以搵到跨部門, 跨機構
香港公務員幾時轉左返24shift

今次策動條友唔係正常一般職級出手

唔單止冇生產力
仲有超強破壞力

分分鐘係個個鄉下佬落order，成個中共都係爛仔黎嫁啦千奇唔好覺得佢地係有腦

我覺得佢哋有種錯覺，以為國安法真係大晒，真係做乜都得
以為自己真係等如共產黨
真係弱能智

凍撚完驚動到好多人啦緊係，似金管局，英國hsbc出口要求解凍，唔係就大撚鑊

國安署肥佬授權叫保安仔做野，呢兩條友識閪金融經濟咩

sor 撳錯vote。
本來想vote up 變咗 vote down

做左就係做左架啦
理得你彈弓手定光速收手

一定幫你煲大佢

識就唔會買下股票都搵毒品調查科啦

又唔見佢地地查銅芯口罩間公司股價抽高單野？

鄉黑強

其實單野政府正式回應左未
想睇佢點spin

所以加速係無可避免，一定會有呢d傻仔同雜總呢類人將個時局推向極端

咪話依法辦事，記者再問就話已經答咗問題

邊個會估到有班傻鳩自把自為

此乃大貓私自行動
與本府無關

大貓已成condom

大貓： 有同事禁錯制 已炒

睇嚟今次燉炳強玩撚完
真係好撚豬

推

最大嗰個仲要大搖大擺咁出嚟
以為自己好有point
點知幾個鐘之後就解凍
鄧狗真係鄧狗
除左吠冇野識

放心喎佢唔會覺得要拆
你唔係覺得呀習小學生有能力sense 倒呢個係問題呀嘛?

黑警帶頭攬炒經濟，如果因為佢地搞到大走資銀行擠提就搞笑囉

係負生產力

白卡平連糧食呢個春袋都比外國勢力鏈住，佢權鬥就叻，治國就

叻嘅話，撚使做狗咩

係銀行自己嘅決定
與中国/黨府無關

玩大咗

做咩要攬炒

冇支聯辦落order班低等曱甴邊敢郁呀

走緊啦老細 唔係禁個制就走到
好多外資 都搬office啦 freeze head count了

依家屈人洗黑錢

毅進仔嚟嫁嘛

國安法所謂既極少數分子

已經冇再提

香港特區警察笑死人

佢都諗到721可以打到香港人驚
你話呢

唔讀書

推 pr 係呢個post唔見晒😂

佢地做乜 豬炳強都護住 無後果
自然係咁

等睇因為D垃圾差佬今日個市跌5舊

香港警察真係豬隊友

我覺得係国安公署

拎住把武器亂9斬

今次明顯做多左，就即刻縮

但今次已經嚇親好多有錢佬

解凍斬冇用...因為有錢佬最唔鐘意risk

班外資會走咩？班港豬會轉左D錢咩？真係唔好咁高期望，咁就唔會失望

傻強係手足嚟架

你錯啦
佢地係以為自己等於神
可以凌駕所有人 操控地球上所有野

警察做野唔洗你教

因為佢地知道無用腦衝動做完都有人幫佢地兜同執手尾

一個人比人凍咗account 唔會每日試下個account. 一定有人通知先再試。流亡咗都通知到你，一定唔小野

耐唔耐提下大家，要繼續當佢地係狗啫

用呢個知識水平黎講係好高人工嘅

閪環治港

太陽照常升起

要證明既咩，一直都係，智障要唔要證明自己智障，唔駛架咩，一望就知

共咩產党呀？阿sir 做野唔洗人教！

呢d真正洗黑錢都冇凍資

律政司放生拒凍結資產
上海仔恐走資滅證
2018年09月24日

//黑幫和勝和前坐館泰國大毒梟「上海仔」郭永鴻兩度棄保被警方通緝，被充公兩案合共二十五萬元保證金。

兩案四罪在身的上海仔公然挑戰法紀棄保潛逃。第一宗棄保案，指他涉嫌在○七年一月至一二年七月期間，透過四個本地銀行戶口，清洗逾億元懷疑黑錢。去年十一月一日，在港島住所被警方毒品調查科財富調查組人員拘捕，控以「處理已知道或相信為代表從可公訴罪行的得益的財產」（俗稱洗黑錢）罪名..................

外界批評案件證據確鑿，卻遲遲未凍結上海仔資產，令上海仔有足夠時間處理懷疑黑錢，最新消息指他現流竄到瑞士日內瓦避難。

不尋常的做法令人質疑警方、司法兩把保護傘合力包庇放生上海仔。//

極醜惡

死黑驚同國安法要攬炒香港經濟了

有學問駛L做差佬咩

好高咩？督察就話啫，嗰班散仔得個兩三萬蚊呸

點解
點解依啲post永遠一隻5毛狗PR都無
點解

啲撚樣唔係好鍾意講手足然後加喊豬咩
依鑊低賤狗做豬隊友冼尻支共一鑊
真係

手足

底->低

推

真
一直以黎無論電影/電視劇都講緊黑警成日做啲陰質野

一直走緊

推到五毛Pr 入黎俾我地臭

笑！

係好撚蠢呀。。。。。

真係好撚柒
國際金融中心

呢單嘢一定係支共国安公柱搞出嚟

D支共官僚同班克驚邊識國際金融同政治, 見你著草就條件反射咁用返支那對付異見嘅連座炒家招數, 點知7出國際

班黑警閪鳩知咩
淨係以為自己好撚醒, 做乜都岩咁

人地最近好高調咁王軍出巡喎

又係狗總出大廣告

唔讀書咪咁，資本主義私有財產保護都唔識

為左小薯搞到自己個朵臭晒

遲下分分鐘要攬炒係佢地
因為其他人就有得移民外國
佢地就只可以為中共服務
所以會搞到香港人無得移民就安樂

攬炒？從來都係政權造成

果班社會垃圾黎, 除左買武器黎打人, 仲識乜9.

我就買定花生, d 黑警最後實冇事
仲信香港有得救同信trump 會反cup 有咩分別

香港警察根本就社會垃圾
就係貪佢哋易洗腦唔識獨立思考先招募佢地

話你豬你又唔撚係豬 話你蠢你又唔撚係蠢

以職位黎睇，應該係督察以上決定，由此可見督察都咁低智商散仔會更低

搞到我身邊朋友都話要走資 香港警察神助攻

親戚都係咁問

呢個post完全唔見啲五毛

封咪封 你班香港人會走咩？
又咪繼續留係到返工供樓

問題係班on9真係凍到啊嘛

管香港果個鄉下佬嚟
識閪咩叫國際視野咩

你上面鎖國又監控就話冇人知姐

一陣俾人笑多幾次香港都變埋內聯網
又加速了

窮撚冇錢輸姐

大把內地同胞存錢 香港人雞水咁多 走曬都唔可惜

有咩點拆，咪又請多d五毛上黎開post囉，開多d分化post推上熱門就得啦

仆街，又禁錯不推文

搞到港股閪冧

班狗就係不惜一切為左份狗糧
你果d對外窗口亞洲中心對佢地黎係冇用

唔無知點會做差佬

底
低

意氣用事 ，懶係型咁 ，以為一朝天子。其實都只係一隻狗黎。岩啦，話比全世界知香港而家幾咁危險。走得好走。

相對既姐，佢地咁既智力，出面點拎到呢個價

用萬能key 不評論個別事件

其實點無知法？
驚你班平民走資？定驚外國班大孖沙走資？
有無諗過前者得咁少錢佢驚閪，後者大把錢但根本唔會為咗呢d小事就走？

你以毅進仔既智力有幾高

真 不過Ching係咪分唔到低同底

露出狐狸尾巴

佢地真係做咩都得

佢無錯 一直都無 係社會既錯咋嘛 只係佢地認知既全世界得三萬同主人

請問回憶小子(會員#149494)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

多錢所以唔怕充公
Goodest logic

訓身打字係咁上下啦
不過真係成日撈亂

有牌爛仔咁上下啦
公司藍屍都憎佢哋

不如話佢地同維尼fd底，直接微信留個言就掂

其實呢單野要搞大 一句就ban鳩人戶口叫啲藍友點敢撐 又話国安法有保障

Push

全球資產管理中心、國際金融中心，笑大人個口😆😆😆

無知易控制嘛

無水就柯尿照下咪知有幾無知

唔好瀨差佬. 呢啲手法似國內。根本就無知無理無法，流氓做法

加速

洗乜分得咁細吖 依家D差佬咪又係國安打色

人哋有尚方寶劍 洗理你法律

無知閪就係無知閪
讀撚到博士都係一車車離地無知閪
而香港就係依班人揸旗，荒謬絕倫

PK同柒婆都玩完啦
共匪點會養殘癈兵架

凍完又解，解完又凍，咁兒戲
仲金融中心笑死人咩

我唔怕佢地無知
只怕歐美唔制裁

諗諗下唔係支共搞鳩香港
係柒婆同班狗搞鳩支共

國安法幾時制裁班香港警察, 呢d真係陀衰家 成日令國家蒙羞

支共一定想搞
但唔係搞得咁柒
一直玩浸蛙好成功

可能係國安一哥決定, 作風似!

其實唔洗拆
班狗不嬲做野都唔理其他人點睇
活係自己世界嘅井底之蛙又何需國際視野

諗起都好笑 柒婆一野搞亂哂支共之前既努力
班狗又係俾柒婆搞到咁
真係服撚左佢

業餘

黑警全家癌，老婆俾狗屌到大肚生畸胎，生仔斷手，生女斷腳！

this is 新常態

高人工都俾對比起農民工姐
佢上少少叫識思考下既中聯辦做個節都多過佢年薪

洗撚佢護 根本北方護住
我覺得小強反而無義氣

樓主 犯撚左國安法 等比人凍結戶口

up

屌好撚驚喎，8月頭俾仆街hsbc reviwe 個户口，拎到錢但唔俾入錢，到依家4個幾月，咩消息都無

無知一問，將所有港紙放係citibank安唔安全？定一定要換哂美金

但班狗把口一樣奶哂鞋底
薪高糧準仲有特權